20/21 NON-JUPAS 專區(15) 新世紀人類蔡琛傑

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(1)

新世紀人類

Poly istl肯出email未

想問下各位有冇人已經收到itc interview?

想要OFFER

Lm

CityU IM offer

Ching 其實你讀咩科？

垃圾商科

有冇人year1 都收到city bom interview?
有到既話你地gpa 幾多？

加油

可唔可以聽朝瞓醒開email 有offer

又bin

社科幾乎無

我都想

幾時收到架有冇in過

佢拜緊offer god
同埋im係交片

有冇人報左bu year 1傳理

Poly好似除左itc派左，全部都無聲氣咁，連interview都唔見，真心等到極級煎熬

Ielts幾時有得考

含大上個sem gpa3.84 cgpa3.14 ielts 6.5 bu/city marketing year3有冇機

日日check email
成日比 d垃圾email fake
又日日入non jupas個系統
仲係無offer比我

揀Bu啲 top up degree啦

你報咗咩?

我含大 cgpa 3.7x 冇ielts 英文3
報左city 仲未有消息

收到ust bm offer
放心大家都會好快有offer
加油屌住 精！氣！神！

lm

收到bm offer

HKUST BM

poly eie
city cde ece ie
bu cs

收到UST BM offer!!!!!!!

Ching GPA 幾多

3.7

係咪已經派曬喇

終於收到city mkt interview

想問係咪有ielts/ dse 4?

HKU Offer God

隔離post

有

Lingu bba 揀完stream會唔會有email firm返你？

收到HKUST BM OFFER

[\member] 介唔介意講下你係咩year 同咩cgpa? [/member]

ching幾點收到

Yr1 gpa: 3.8x

10點幾有個email話個application status有變

bm係咪又派完啦

終於收到city mkt zoom interview通知

應該未咁快派完 加油

恒大就咪報non-jupas , 阻住人地d位,浪費學位資位資源

想問你dse英文攞幾？

你year 幾GPA幾多

4

Year1 Gpa 3.5x/4.0 非asso hd

你報返含大咪得

好

想問BM個offer係year幾？

應該2

UST BM OFFER 通常都係YEAR 2

收到PolyU food safety interview

邊度睇year幾

有無人知LingU通常大約幾時會派offer？

ching我都等緊fst 但係冇通知啊
你yr幾呀

Year 2

我yr1報 喺咪冇咁快
定係佢唔想收我

ching佢係咪叫你Skype in？

ive

Microsoft team

唔該嗮

點解yr1報food safety成間poly得佢既ocamp係1日day camp係poly搞就知咩事

好似水泡嚟咋wor,咁急year1走？

一定係year 2唔洗諗

對呢科有興趣only

Credit transfer 個位

想入U

未有

唔好為左入lee一刻入U既快感而揀科將來你會後悔既嘢，諗唔到讀咩就揀科搵到食嘅科。year2入senior year易d，你有返咁上下GPA其實唔成問題，唔使咁急

讀science都乞食架啦 fst反而冇咁乞食 同埋自己都有興趣 但呢科冇理由yr2先入 所以我宜家走就最好

江湖見

Cgpa 幾多 我first choice 重未收到

我first choice收到

唔好玩
Thei就可能有機

含？

我都想知

ching你咪bba?

係咪

Ching 好高gpa?

一般般 3.5 ching呢

而家冇咩？

暫時停唒

我得6.5仲諗住考多次
有冇話幾時再有？
thx

不停postpone 暫時未知
聽講電腦模式就復考

睇下咩u

3.2..... 可能sem3又低

City PPP Politics 派曬interview未

我都有 但你居然1st同2nd都有得in

係 我都唔知點解好緊張其實

ching且慢 你讀到year2如果gpa唔錯嘅話可以試下hku都係food and nutrition
諗清楚先

我想知嗰10分鐘online test係做咩

唔想讀bio啊 我會暴斃

3.4-5 bu cs
3.5-3.7 cityu /poly cs
3.8 up 三大 cs

有冇巴絲知道BU online交推薦信嗰位係邊啊

Food safety 都會講到bio咖喎

我估係好似以前嘅written test？

但唔喺100%bio 可以硬食少少

Supp doc

都90% bio😂

因為我聽講話有個位係比你填幫你寫推薦信嗰個人嘅email，但我揾極都冇

我越嚟越覺得好不安
由報nonju到依家只係收到1科interview
1科offer都仲未收到
唔通咁就挽撚完要Gap year

Ps:sem3 cgpa 3.19 淨係得city IM interview

Additional info > referee info
不過submit咗就好似無得填

咁就閪了我已經submit左唔該你先

我由十月報hku im而家都冇消息

唉我知阿 有睇過 但我真係好討厭bio 但係如果讀純chem例如chem tech 或者ust chem 都係乞食 真喺好頭痛 唔知點簡

er 乞唔乞食就睇人咖姐
你係咁驚嘅就一開始唔應該讀science

只對science有興趣嘛

但乞食係真嘅 你讀完chem出嚟乜都冇得做 冇理由咁柒去做lab

咁應該唔會太憎bio 我上年聽都冇識人係year1入到fst

我覺得起碼都有個學位 可以考政府工
再唔係讀pgde 做老師
其實都有其他出路嘅
同埋你講嘢都幾offensive 你諗下人地讀chem睇到會有咩感受

政府派$10000 對香港經濟有乜影響

Analytical chem都ok啊 睇吓你係咪鐘意係lab多過係office
同埋都要睇你鐘唔鐘意對住人交流定research嗰方面

恭喜絲打

其實有冇人同我一樣係乜offer同interview 都收唔到？

連登有愛

收到 IM interview 定係要拍片嗰個？

拍片interview

我

係拍片之後收到interview定點？
單純拍片個個唔係interview嚟 嗰個係公廁email

不過我都當interview咁諗 始終有可能shortlisted完出offer

絲打有無話想入邊科都邊間u多啲？

你知咖
入到hku bio就最開心

得罪講句 其實3.19未有offer都好正常下喎 商科啲分咁高

起碼要3.8

year 2唔洗咁高下話
睇返天書都係3.5左右

但好似poly aviation operation依啲engine科會唔會有機會好快收到

year 2又唔洗要3.8x以上咁高係hku考得唔錯就得啦

Life science類係相對無咁乞食
但點都要硬食bio/biochem/physio
不過最緊要係自己有興趣
Fst出黎都可以做藥廠 人工同福利都唔錯

Ching 報咗啲咩

ching 今日in完？more details
利申聽日in

City:IM,AIS,PPP,CRIME
Poly:AOS,ATE
其他唔講

你原來讀咩科架
你而家咩科都報啲咁

ATE會收商科人？

讀Hd in airline and airport service 性質又商科又engine科

有個問題想問下大家
有份form要填關於想year 2/3 entry嘅原因
可以點答？

真係有人用bot比正負皮

文科派interview了，Bu

中文？

係

Gpa幾多

Hi

Year 幾？

Advanced standing entry

ching幾時收到架？

今日

gpa幾多

咩gpa?

我CGPA3.4X 但冇 好sad

三大chem 做緊lab 得罪你？

其實我之前聽poly讀嘅講話poly fst好伏

gap yr?

有冇ching知道bu中文係咪一定要有interview先有機會有offer

In幾點？

15分鍾前

Yes

In BU中文應該點著好冇理由著件頹tee interview

點伏法

冇

恤衫

之前part time有位full time同事就係poly fst 畢業（佢自己有申請過食環署但咩回音都無，可能同科2x-3x個學生，先有一兩位有回覆）讀完搵個行嘅工比較難，而且課程都有啲難
但係佢自己本身都鍾意讀

不過個位巴打真係鍾意讀先好考慮

你收到interview未

ching gpa幾多

im嗰個唔係interview

希望聽朝我地會收到🙏🏻

有冇人知city management想點...early round cancel完interview咩消息都冇 幾時先有offer

收到BU中文interview嘅你地介唔介意講下gpa幾多 同埋dse中文咩grade

我都想知 有無人打過去問

Ching呢？

咁猛都要interview

聽講interview會有篇文言文係超級難 一隻字都唔會睇得明嗰隻

聽日in BOM嘅巴絲
見到有條傻閪 99下甘
笑細聲d

無喇無喇 仲以為今年唔洗in

CGPA 3.6X 中文5*

代fd問

佢報咗hku non jupas 想知點交reference letter上去 係咪要print 份referee form 俾lecturer 再send信上去 希望各位早日收offer

即係依份 希望有人答我 祝大家早日有offer

+1 想知

當你朋友成功submit個申請後， referee應該會收到invitation email, 你朋友應該唔洗做任何野
除咗間唔中催下lecturer咁

好似係填左lecturer嘅資料之後 HKU就會send email俾佢係網上填呢份野

無記錯嘅話

Upload都係由lecturer upload, 佢upload咗嘅話hku會send封email同你講返

啱 ，基本上只要填咗referee email 比Hku , Hku 會send 個invitation email 比referee 去 upload reference letter

好 唔該晒你哋 祝早日收offer

我都係

今日in完 我都99下咁

Bu chi interview 係咪會send email
係account見到有 但係未有email.......

加油呀絲
上唔上到岸睇今舖

好驚聽日in in下
樓上裝修
我又流鼻涕
到時一定嘈到呢

Account邊度有寫

我都好驚無啦啦裝修會點
估唔到group in會出咩
最近d新聞已經出咗

Application status ?
有個interview schedule?
定係個個都有 唔關事嘅嘢

派一萬都出左
想問下到時會唔會用virtual background

想問下個lecturer直接寄過去hku係咪都得？

岩岩睇左 得一個form IN PROGRESS

In porgress係咪即係無機會 點定

咁應該只係未出email啫

我唔會啊 好似唔好搞咁多嘢好d
你都要加油

會email send俾你叫你揀

邊間

係咪未交齊啲supporting document咋？
應該呢一兩日bu先開始做嘢
就到㗎啦

thx

thx巴打

希望 Ching，interview係Skype定In person

呢個真係唔知
佢比左時間冇比地址⋯⋯

用Zoom 係Group interview。。

online submission

Ching 你幾時in 會唔會有幾批

Sorry係我無睇清楚
有full cert嘅話應該就唔使ielts

幫朋友問
佢收到poly定唔知city嘅offer
但佢dse英文2而offer無寫佢要考ielts係唔係唔使考

3號

收咗 polyu acct offer

我都！

收到poly acct offer

有無人可以講下幾多Cgpa收到offer

有冇人報咗city biomedical science
想知出咗interview未？

我2號 可能因為咁分兩批出email

可唔可以問下幾多cgpa? Cc?

收到polyu financial service
如果收到ust bm會放出黎
祝大家早日收到offer

有無人收到poly mkt

收到poly anf offer

幾時

有冇商科year 1嘅已經收到CityU嘅Offer

收到POLYU ACCOUNT OFFER

啱啱12點正收到

咁夜都仲派緊

ching 你幾時interview 完

poly 逢星期4 個system 00:00 派offer

你係收到mgt or anf?

set左system姐

application period一開始就報了

收到Offer嘅各位師兄 入返你哋啲資料落Databases

4.1 hkcc

搭正12點收到poly a&f offer

ching year幾？ 同GPA幾多？

終於收到offer polyu account

Year2 cgpa3.93

Hkcc?

親生仔

連poly 都無埋interview
我想要一個offer就夠

有無ching有BU 同 city chem消息

想知chem通常幾時派interview
祝人人有offer

好似已經派左offer

Poly派咗了 但係BU同city完全無消息

下 any source?

+1 ching

Metoo

收到financial services 應該會放

年年都係咁上下 btw 恭喜曬

早知就去報下poly acct啦

BU offer god
CityU offer god

巴打報咗咩？

City IS

可唔可以問吓咩科？

Hku都好似冇消息？

我無報Kong U

係咪冇interview 直接收到？

咁爽

[\member] 有冇人呢幾個禮拜收到city mgt conditional offer? [/member]

好 唔該晒祝你快啲有offer

實有人高過我
感覺太空以外啲人好撚勁

+1唉衰貪心報anf

有冇人係Yr1 Poly anf？

會唔會考慮去HKU/CU
留返個位俾我地呢班可憐蟲

有無朋友仔已經收到poly fashion and textiles interview？

Ching你有offer?

一開始say定sorry同佢講咗先

就係冇係咪又衰貪心冇擺acct係first

同問 有無ching 報咗poly yr1 anf收到offer

Ching係咪親生仔？

dse 18 or above, gpa 3.9,in得正正常常都應該有offer,每年收2X個左右，唔過30個

hkcc?

Hkcc Sem1 gpa3.9

我係唔係應該會見過你

3.6以上，dse ok唔太差就一定有，唔使驚

我main round報 cgpa 3.89 first choice

你仲報左咩科

會唔會係poly yr1 anf未派offer

Acct first anf second

有無ching收到

但係之後conditional offer都要3.9要報4先meet到offer

屌打反左 anf first acct second

淨係報左polyu一間？

有朋友嗰時sem 1 3.9收到offer

Ching我係Hkcc 個post成日見你

日日派膠 麻目自己算

都未有offer？

咁淡定？

睇淡曬

target 3.9 is ok,但唔好爆炸，成個offer係你面前飛走

希望遲下大家齊齊收offer啦

乞食科搵工難，intern都難搵，同埋讀得都幾辛苦下，要計數同lab，建議唔好讀，同樣乞食點解唔揀啲易讀嘅科讀？

商科
c打你報咗咩

anf有機，唔好問我點解有，反正有

都係報左poly同city嘅商科

勤力D test加油，功課冇咩用

好多報bu既人都有interview
但係我冇
想心存僥倖咁問下
報year1同year3既人係咪in既時間唔一樣

Science 啱啱凌晨收到offer了

有冇人報左hku city 同 poly既 civil or mechanical engine
依家一個interview都冇 已經year2 好驚冇書讀
明明gpa又唔係低 點解咩消息都冇

你gpa唔低但你仲未有 咁即係可能未開始囉

我覺得如果係year 1既話，唔洗咁執着有冇Offer，依家你地要做既係繼續努力讀書，睇淡啲，最好有offer咪當係bonus，冇咪year 2博盡博入三大囉。唔好為呢啲事過於煩惱，反而影響左自己。
祝各位有心水offer

有冇人BU Econ Yr3 entry
收到interview or offer

你gpa係點同報咗咩科
邊間cc
英文有無4/有無考ielts

最後*

可能係anf未派姐 加油

大家咁話 Ching你gpa幾多 讀邊間

我哋唔同科 但我仲係乜都收唔到

未收到

咩u

星期4凌晨收到offer只會係埋大

check都未得閒check就派咗見證唔到

收到Enf

同問

Poly淨係enf派左？

Poly acct派左 樓上係講City enf

終於收到第一個offer，唔洗驚冇書讀
Poly Financial Service Senior Year Entry

12:00 am ?

我幫朋友問咖 我bio人黎

你係HKCC ? 多數chem interview 係 二月尾至三月中

太空人

想問大家知唔知City Year1 entry文科大概幾時先會派interview

Conditional offer要求幾多？

有hku/cu一定放翻出嚟
不過有先算

有沒人知poly acct最遲幾時要accept offer?
佢封Notice好似沒寫？

拉到去下面有 accept offer, 裡面有 debt note

Thx ching

有冇人知 polyu按完 accept offer, 再按 next有資料要填，幾時 deadline??

想問poly account派曬未..

未啦應該

一定末，通常逢星期 四00:00 派offer, 等下一定有，加油

Istl出咗未？

碌到最落，有個叫debit1的野,press入去有

月經問題
city acct 定 poly acct好啲

不嬲city商科出名好多

有冇人收到itc retail & marketing email? 佢叫send personal statement 同答2條問題

你gpa幾多 係咪first choice

岩岩打左去問 話仲處理緊 Ching 有冇收到

如果錢途來講呢

收到，終於叫有科有啲消息

祝你早日收到三大offer啦

正路嚟講出名啲就搵多啲錢架啦下話
City撥好多資源去商科 兩擇其一一定city>poly 其他科目另計

3.45 係

未又係入big4人做狗, 想exchange 入city

無收到 睇下黎緊幾日有無 有嘅會上黎報翻

有冇人收到itc tech一啲消息都無

我都終於收到

有無人收到Poly nurse interview
我first choice 擺nurse second擺food safety， 但係今日收到food safety個interview 會唔會無nurse interview

好似poly仲未出nursing interview

啱啱in完poly ATE
有冇ching知道大約幾時有結果

有冇巴絲今日bom利申少淆未試過interview

幾點

想問下收到city mech offer嘅師兄，你地咩院校gpa幾多，dse有冇full cert及有冇ielts，many thx！
申利：ive engine（非mech）gpa3.7，咩interviews同offer都冇

未出nursing姐，3月先有應該

poly acct 出名啲

有冇人收到CU 嘅 engine科offer
CE,IE interview咗未有回覆
EE 冇interview冇回覆
engineering 有conditional offer
cGPA 3.2
本身讀IT

睇database有幾個收咗cu engine offer 你可以去睇睇

唔會 我又係收到poly 2nd choice interview, 過咗成個星期先收到 first choice interview

Bu acct有消息未？

Acct 定a&f?

多謝c打 嚇死我

Acct

有呀 你想知啲咩

有 2點幾 好撚緊張

大約幾時Interview之後幾時會收到offer咁
同埋係咪year2 entry

冇interview直接派offer?

我20/12做佢份MAE subject test
之後冇interview
2個星期前就收到offer
我就係yr1 entry+advance standing
trans 到21credit
利申 cg3.37

Bu business毫無消息

我都係yearr1 entry+advance standing
但tran到24credits

24係maximum
可能programme唔同所以trans到嘅credit都唔同啦

商科GPA 3.3入poly/city/bu有冇機

有無人收到Itc email 話provide supplementary document
定公廁email

我岩岩睇左D data 原來有d唔使in 之後直接派con offer

上面有個3.9幾都要in 都係唔好ff咁多

有 聽日in 驚驚地

我諗緊等唔等埋其他科先accept offer，唔知同一間大學係咪得一個offer accept到

有冇ching知bu同hku soc sci有冇消息

conditional offer:CG>3.2
有written test冇interview

識唔識做？

想問下poly accept左interview會唔會轉 status ?

大家係咪都爆4先收到poly acc offer

3.8

POLYU computing有冇人收到offer( either year 1 or year3 )

唔係好識

你收到？

Poly MGT 有冇人有offer/interview? (我冇）

癲！唔係好識都收到condition offer

ching係咪擺左anf 1st acct 2nd

你first choice係報yr1定直接報mae

其他bba就一定cityu>>>>polyu 但acct黎講就正路polyu好少少嘅 錢途黎講咪一樣入big4 冇分別 睇你鍾意邊間個campus多啲啦

first choice直接MAE
Second choice先係yr1

Ching讀邊間？

太空N賤hd(垃圾學校）

你year 2入返year 1?

有冇人知poly food safety interview會問咩

3.9X 有pass fail 英文2 都收到

year幾？

有咩問題

冇問題 我以為你year 1入返year 1

2

有冇人收到bu va interview 身邊好似大部分人都收到 其實係咪已經派晒

邊間cc?gpa? 唉同路人，開始有d後悔報anf唔報acct，成件事虐心

唉情況完全相同，開始覺得有依個感覺

見figure average 3.9至諗住博一博

poly同city campus邊個好啲係唔係紅磚好feel啲

希望係咁啦，大家一齊加油

收到City IM second round interview

我3.7冇offer, 點解架

身邊人收到IM GBSM interview
自己乜都無

Ching cgpa around 幾多？
Thx

ISSN ?

CU YR2 GPA3.15 有offer
你邊間CC

Ive仔歧視我地

有冇人收到Poly itc 有個test 要做？咩黎..

唔係得一份作文要做咋嘛

CGPA 3.2

Around 3.7左右

唔知大學點睇IVE
利申HKCC，可能覺得CC跟係大學模式，個分會唔同計

CityU? Second interview?

佢冇寫係邊條stream

有冇ielts or DSE4?

係 跟住再收到個email 話有個Test ...

我都等緊

我抵過你
情況同你一樣

Yes 派完video收到interview

同你一樣 仲要所有都係好早就報

1月考咗ielts 6.0

有冇IELTS 冇嘅話可以收收皮先

philo呢？

開始左？

冇，純粹博下

我有ielts 雖然得6

你gpa幾多

但係click去polyu website 都淨係話return supplementary document

巴打都收到？

磚紅 學校紅 你點睇？

9點15？

係gbsm ? 定其他stream

係 勿相認

係咪拍得好就有得interview？我低GPA都有

咩科

論紅 City都冇咩分別啦

你收到咩interview? GPA幾多？

Sorry 唔記得咗講 IM

講真 我係覺得city讀係舒服啲嘅

咩stream 準時報?

Issn,最後一日半個鐘之前交

低係幾低先
講清楚少少得唔得

Ching 你gpa幾高。。

ISA冇消息
祝你好運

唉 我仲係咩都冇
好撚灰

有frd下個禮拜一in

Dse4?有冇ielts?

禁可能我唔係揀issn啦
高你少少都冇

Ielts 6

啱啱收到Poly ITC個email
佢叫我交personal statement，Why would you like to continue your study in this programme? 同埋再揀一條問題答
想問嗰度係咪要分開寫三樣嘢定係頭兩個係寫埋一齊要唔過三百字

收唔到，咩specialisms

同問 thx

Retail and mkt

係cgpa定sem3 gpa

in到碌柒咁

你2個gpa都俾哂佢？定點
定你係gpa個格淨係填左sem3

無收過 可能我gpa太低

都有D機會嘅 睇運氣

同埋想問多個句你係邊個sem做得唔係咁好thx巴打

冇interview通知

答問題果度 唔係within 1000 words咩？

你本身咩科？

邊會咁on9係寫明要填cgpa

大類社科

有fd sem3差 直接唔update照用前2個sem個刂唔

想問有無as2入嘅ching 係city acc或者 im double major 過? 好想知難唔難apply

*嗰個

Im派曬interview定點我收唔到

唔係通常限你幾時之內要update？

GPA幾多？

佢gpa幾？我3.39(pf過一科)無收到email

Chap 3.5

唔太清楚 但低過你

你係唔係p/f咗呀？

冇 佢會睇架咩

我都淨係收到作文

咁應該係你條片拍得差
但3.5應該early round會有offer喎

我都收唔到

有冇人ITC Knitwear Design and Technology係有消息㗎

In完咩科

冇報early round
自問擺咗好多心機落self-intro到
唯有聽天由命啦

hku N展

唉 好灰
個個都起碼收到interview
我就乜都無
係咪無ielts就乜都無

3點5唔驚啦
可能係分批in
因為im之前都係勁撚多人in

我main round cgpa 3.6x都冇interview

你stream揀咗咩

Same here 又唔係低gpa

ching我啱啱都收到interview叫我用Microsoft team
佢比左條link我join group但join 唔到
想問ching你係點join架

3.6 year2

IM跟gpa派掛 放心啦

係咪佢未開Group啊？你有冇send返Confirm email比佢？

+1

封email要我地confirm左個interview先
可能confirm左先再開group?
我都係send email問下好啲
thx ching

OU幾時先派offer啊~~~~~~~~~

係呀 有時佢地未咁快開Group 要等啲人confirm咗先

收到 不過10號

data base有ive嘅師兄gpa唔算好高都直接有conditional offer，而且冇full cert 同ielts

有冇人有cityu polyu management消息

聽聞大學ive嚴啲 收分都高啲

唔通要gap year

想問下poly anf同acct派曬offer未嫁
希望仲會有機會

師兄cu 比咩major你?

其實都得，我個lecturer寄咗去我間學校，我間學校再幫我寄咗過去hku。（唔知點解我個lecturer簡個咁麻煩嘅方法）

Poly咁多科出interview? 有冇人收到istl

真係冇人in poly balss?

題外話 有冇人報咗HSBC Scholarship?
下星期同校內嘅高級group in有啲緊張
好怕樓上裝修

報咗
你邊間？

加油啦ching

MAE

唔知係咪冇比major 我，只知advanced standing

想問cityu既finance main round派左interview或者offer未？

似係，小弟cg 3.1x, ielts 7.5, 拍完片冇消息
不過mkt有得 in

點做到IELTS 7.5 但cg得3.1x

天資同人懶嘅差別

好似as2冇得apply double major

要打去問咩major

我報year1

3.5 有6.5ielts 冇second rd im in

你而家year 1？

3.8 poly anf同acct 係唔係無機會

Year2 想take double-major所以報year1

你mkt係咪聽日in？

咁搞笑嘅

之前有Ching講過佢AS 2入都可以double major
只要第一個sem過3

屌吖被fake
之前聽talk 話要year 1先可以double-major

Yr1?

係喎ching 上次係咪話tg

Yr2

有機會呀 未派到你姐
應該未派完

我唔同咁睇。poly acct名氣>>city acct,但其他商科中伏自己負責

in完想死
唔使望有offer 了

名氣係咪因為好多partner都係poly
定係因為poly acct 教出嚟嘅人會好啲

其實間學校俾到你既係機遇，讀咗2年大專，成20歲人咁 滯，咩係啱咩係錯，自己識分，如果我話香港8大都係紅，你係唔係立即爆4入我恆先

真咩

Online interview嘅你地有無覺得同face to face差好遠 定個感覺其實差唔多 影響不大？

你報咩year 幾entry

Anf難，poly acct見

真定假

咩stream ?

Politics

但點解你3.8都未收到，你唔係1st choice anf 2nd choice acct咁癲呀

語文能力同其他學術能力不嬲都唔係成正比
正如好多鬼佬英文好勁 但讀書都係shit咁

由FD讀到返上u表示決定每年都會上黎幫下大家打氣努力啲 你嘅將來仲等緊大家架

英國嘅乞兒都懂得一口流利嘅英文

幾時有offer比我

有冇人有poly mkt offer

係 我無諗過sem3會咁差 所以博下

咁你。。要食幾手飯喇，舊年anf senior year avrg 3.9,前年3.83

今年有pass fail 應該會再高

舊年最低收3.92 今年仲要冇interview 可能最低都3.97

大家加油，當年non-ju到而家last year ust bba當年n手飯俾我食到

睇你pass fail乜科囉我覺得，你pass科audit and tax, cost and management acct,淨返d全B/B+，人地會點諗。交定city留位費先啦，起碼唔會冇書讀

有咩poly acct既問題可以問下，我盡量答，雖然我最後係棄船走返去JUPAS入U,因為sem1 3.8,預3.9以上嗰d會先收offer,輸個馬鼻，再加上sem2肯定無4.0（重考dse搞到爛assignment),最後中文奇蹟地溫1日，2上3入返poly acct

又啱，anf收嗰幾丁友，點都唔夠acct多

city AIS有冇消息？

收太少人 好多人爆4衰英文同interview入polyu anf

Yr1 另計啦 要睇埋DSE

0

我d同學有anf既，好似sem1爆4收到offer，sem2攞嚟meet offer,最後好似高過3.9少少入到anf。year1 non ju入嚟我所知既（知幾丁友姐）都有Best5 18up

我都覺，明明直接網上upload就得可能佢整唔見咗個invitation email掛但又費事話我知咁唔知呀

我都報咗未有消息

感覺上冇乜機 yr1 好多人爆4 DSE分又唔算高 不過keep住呢個GPA yr2入都有機嘅

而家好後悔冇報Poly AnF同acct

ching in 邊科?yr1 定 yr2?

in yr1 entry

Ching講得啱

Why

咁今年3.9 Yr2係咪無機會anf同acct，如果anf 1st acct 2nd

見到有人3.9就收到Acct conditional offer就葡萄
可以有動力谷自己認真多一個sem

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

見到不斷有人拎到自己想要既offer真係幾難受
大家都要加油
With hope in your heart

我個分同你差唔多 係咪冇得報啦？

我交完片後佢冇比interview我 睇怕都冇機

想問下如果poly first choice 比左offer我，咁second choice係咪就唔會派比我？

有friend CGPA3.4X DSE中文5*有interview

過左deadline啦

Omg 同校？！

Same here

各位如果收到offer仲會唔會去其他科嘅interview

讀HD定ASSO?

得閒無野做咪會

好羨慕
你收唔收到IM interview

上個sem有冇修陳偉中現代漢語語法？

我呢個sem修緊

會呀，去玩下都好

加油啦~個論文神級重要

year1? 你gpa 幾多？

可以in 完之後通風比d fd

收唔到

Martinon99

原來唔係yr2咁冇野了
你咁早收到interview 收到offer嘅機會應該幾高

Second choice唔會睇 博下囉 又唔會無機會嘅 不過點解senior entry揀anf 正宗兩頭唔到岸 你話yr1開始讀就好姐

上年都係第一批in

有人3.77都收到 巴打gpa如何

你當100個人先收1個second choice咁

你咁似我一個朋友嘅

純粹係想讀埋finance，想讀下新野咁

Cityu IM 出左interview?

所以係yr2 in yr1 entry?

菜芯哥哥仲要比人笑幾耐

yes

唔好咁灰住
我上年四月尾先收第一個offer 六月頭先收到我target科嘅offer
奉勸大家如果gpa>3.3嘅話收到top-up offer唔好咁衝動俾錢先 我之前蝕左兩萬俾edu

點解唔揀senior offer嘅

year 1 3.9但冇報poly

個人原因

出左 不過我收唔到

跟咩派架？

Ching cgpa?

請問ching gpa 幾多 ps 我都報左

唔知咩準則有人GPA低過3都收到interview

我都收唔到 見到有人讀airline 好似都收到
好羡慕

ching指有人cp低過3都有得in？

似定真係我係唔係花式自爆左

ching gpa 幾多？我都有報hku 想做個參考

我建議你唔好搵我做參考

HKU engine year 1唔係聽講公價3.4咩，雖然我唯一一個入到既朋友佢係天才勁多粒星 sem 1爆4，但中文同我一樣2

我 senior entry cgpa 3.6x im course A+ 都冇interview

同樣等緊

我都報咗HKU 不過炒咗interview

收

我嗰個朋友M0 5** M2 5* chem 5*,我以前有樣嘢好自豪，就係有3科同佢同分

希望收到offer

親生仔？咩科

所以有好多friend都收唔到offer? 唔係咁恐怖啊

冇tg

得2個報

一齊傾啦，我驚我噏錯嘢都有人幫拖，戴返個頭盔先

巴打gpa幾多？cu ee 10月尾出咗interview，12月收到offer

原來難度比我想象中高
祝大家都早日收到offer啦

poly istl 擺2nd choice 有冇機會有interviddw/n手飯

之前追post好似話可以doublemajor不過要defer

如果收到最想要個科咪唔會

Gpa?

如果我有ust bm就好雖然沒乜可能，sem3仲要跌gpa

仲煩緊無Poly offer，利申唔想要City

我year 1 GPA 3.9

interview

咁ching頭先你話有人唔過3都收到係year幾

year 2

Thanks ching

GPA高的話可能有

你唸多左
上左岸
未聽過有人2.幾入city
親戚做admission都話3.2係最低限度

係上面個位ching話有人唔過3都收到interview
我同另外一個絲打過3都冇收到

收到未必入到
有人3.6照有ust interview
Condit 3.8 2015年

Thx絲打

呢個時候好多人會去fake來fake去 d垃圾mk仔會話自己2.9收到offer
個個都驚死冇offer 但其實仲早
商科黎講
3.8-3.9 水泡科多數唔收
3.5-3.7左右就收
3.2-3.4都有機會收水泡 例如報poly fintect, city global study, poly既Aviation同logistic條curve去到3.45左右 個個3.5都報呢兩科 所以都冇咩機 加上只收29個人 所以唔suggest報
3.2以下可以去報含管

你商科？仲有機啵
你大既幾多到？報左咩

點解啊 我仲糾結更poly定city acct好

Same

葡萄ching

好想快d有AnF

你gpa又唔低 會有嘅 Offer god bless u

係商科
報左IM
cg唔高，因為yr 1 sem1 好差 (唔過3)之後個2個sem都過3 最高3.4
係咪冇乜機

cg過3

咁你cgpa幾多
3.4都有機 IM收71個
如果真係冇interview 仲有n手飯既

介唔介意留tg傾

冇嘢了 原來你有講咗

同我一齊睇淡啲啦

+1 有冇人今日收到ITC technology email？

想問下CityU IM interview會唔會分steam派架？

你year幾？

HKCC marketing year 2,報咗IM year 3 entry

你唔知自己揀咗咩stream 㗎咩

你都係yr 1 sem1唔過3定？

我揀咗BI

我報IS

我都揀BI

係咪揀咗BI嘅都收唔到IM interview？有冇人係揀在BI而收到IM interview架？

有冇收到interview？

冇收到呀

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

其實係咪分steam派架？如果唔係即係死得

絲 你cgpa 幾多

Poly global supply chain 收唔收3.3以上

3.1x係咪一定冇機？

絲打呢？

Thx 巴打

邊度有得睇City im揀左咩Stream 我唔知自己係咩Stream

佢派offer畀你嘅話咪畀BI你

去番申請個到，係咁禁next section就見到

btw你唔知你咩stream咁你拍片嗰陣點講

係Supplementary Form度有得睇

我就咁講Im呢科對自己未來有咩好 不過自問prep得幾好

入返你個account, 跟住撳im,再撳最尾嗰格check 喇

其實佢話second choice會考慮
但係都無咁多位啦咁多人報

睇到了 揀左BI thanks ching

高你少少

你點講點解CityU要比個IM offer你 你連自己報左咩stream都唔知

希望快d可以齊齊有interview啦

唔記得左 但用左成科去講 冇specific一條stream

City finance好似冇咩聲氣 有冇人收到offer或者interview啊

入左但冇得講野嘅？

其實Non Jupas TG谷一直都有而且已經有成幾百人係度

上個po 第一頁有link

利申 冇full cert同ielts都有offer

First round派左好耐
跟住main round冇曬聲

有冇人有edu嘅interview消息？

d interview因為停課而取消哂

小常，bafs，policy management，原本三個都有interview，但後來停課，三科都取消哂

係呀ching

Same 小常 bafd cancel晒

小學常識

都唔知幾時先會有返interview

絲打個status係咪都係轉返哂做submitted？

我係 我報左policy management

都唔知幾時先有返interview

3月掛

Poly定 city acct好，我都林左好耐

收到GBSM INterview

cgpa大約幾多 我唔係好高3.2幾

我都等緊 今個sem拉低哂gpa

希望啦

幾點收到？

3.3-3.4 我估

記得prep定兩個想exchange嘅地方同點解

我唔太知 但我個時係報early round個分低過依家 都有interview 我諗過3就有得in

srm , space

希望eduhk offer god照住我哋啦

sem4其實主要係meet offer用，但如果你進步咗 你可以update返你個application，咁有機會會consider返你，但第一手就應該太遲啦

齊齊做同學

會

冇記錯cityu 係有發生過的

希望可以啦

Edu個邊話另行通知到而家都未重新安排

信我冇咁快做野 等下先

直情係唔知等到幾時

cityu im唔in高cgpa嘅人，因為覺得佢哋唔會accept offer，你可以email同嗰邊嘅人講你真係好想讀im

多

Engine poly business city

可唔可以講下咩科

有冇人報咗CityU year3 CM?出咗interview未？聽人講tvb今日in, 我報CM完全冇消息搞到好驚

恭喜！ 唔知係咪妳收到我放出去既interview呢

想問下有冇人收到poly itc fashion technology interview email？

唔知架，如果學校唔補返我個位，咁佢地咪in少個

Poly istl仲未收到interview...死得啦

City ppp派曬interview未見上面有人有interview 但我仲未有好擔心啊

polyu fs

你冇揀到timeslot?

收到啊

幾時收到架？

仲有冇其他人係收到？

冇，send左application withdrawal email

Ching 已經收到其他offer？

Yr1 sem1得2.97 依家cgpa得3.2

恭喜恭喜

唔該Ching 當初video嗰陣時已經準備好

好似27號嘅朝早11點

派second in?